【振奮人心】新城市廣場戰役回顧

聽日後日好大機會開戰
等我哋回顧下呢次史詩級戰役

聽日大埔見！

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

點解無狗死

阻一阻你

今個星期行程

係到打飛機做乜

pish

好好睇

that's how it works